期指撚入，我好似俾人hack

點解我每次買/沽，個市明明好靜，就會突然變到好大波幅，大唔緊要呀，仲要走唔岩邊咁先大獲！

本人絕無講大話，如有任何欺騙成份，我一世都乞依！

媽咪麵2.0
專睇波幅

你試下一路係度貼倉 等大家幫你分析下

怕俾人屌我用支牛

你分享下你買咗咩先

波浪大都督
長江後浪推前浪

支牛係咪會hack人部機？

我都識少少期指，要幫you?

9449 買左細國企

點化解？

屌又黎，一買就走反邊

遠離國企

多謝樓主

每次有交易 即刻cap圖出post 連中10次或以上
記住貼晒所有紀錄 唔好skip
即刻幫你組織聯盟去港交所屌柒佢賠錢 原來一直俾人hack

same...... 諗住食10點, 點知反向100點

最後局住坐半日, 冒住-500點風險去賺10點

平倉 輸廿點..9430

好撚煩，支國hack?
沽完又好似想升返上去

你第一日玩期指？
人地睇住你Account 黎食
明做你好出奇呀?

想贏搵個Partner同你對賭
一人買一邊

如果你9453 沽, 住到9430 平, 你嬴23點啵
結論: 你trade得太密

呢D市，守唔到二千點唔好玩

2黎你成日捕9住個市, 一見佢大波幅就走, 又係咁換方向, 咁梗係輸啦

依個市好易一大波幅唔岩邊就輸到仆街

呢排個市升到咁，都係可能因為我死渣爛渣， 國企8500渣住put唔平倉

幾點就走

50點國企，day trad黎國企黎講算好多

不嬲都係莊閒對賭
睇住你黎狙擊有幾閒

玩恒指啦，傻都識玩

9438 put左，來把，一起看看今晚威定閪！

Btw我轉買下月國企，廢事要坐過星期

私人醒你
[img]

屌你老母一收市就爆升

見到都辛苦

樓主真係好L野, 又18點, 你試下去訓教, 聽朝再睇啦

自住驚閪

你燈啫，邊有比人hack

玩撚到失眠啦！
最近100次trade ，輸左1000點

肯定有人hack我先見到我買乜

你自己諗下9449 你買, 依家9456, 你平都有7點賺
trade咁密做乜9
我想問細國期都係10蚊一點?, 咁其實都係1000幾百

唔撚set 止蝕 你遲早輸到仆街

我試過你咁諗，但當你有7點賺時，就唔會沽，點知原來果7點係頂到盡，然後直插100點，你會唔會平倉算數？

連登大把人用緊

券商賣出咗你嘅交易數據畀人造套利

牛牛有期貨玩？

你都自爆左啦

你試下只買單邊, 大跌市就跟大戶沽空, 等岩位先入, 習慣入左貨之後就即set 止賺, 之後扑暈自己, 多數有意外收穫
利申: 成日坐到俾人call 入按金

依家開始貼

我既大數據呀

如果睇圖你預升多50點就到頂, 你會唔會坐到100點先走?
利申: 我39點就走, 話之佢嬴粒糖走間廠, 袋左落袋先叫profit. 之後升1000點都唔關我事
掉番轉你帳面賺50點, 然後見佢去到79, 掉轉頭69 你又走唔走?

利申: 9 UP, 輸錢多過嬴錢

可唔可幫推呢幾個post，唔明點解全部沉底

原來支那入境係冇手帶！屌你老母林鄭月娥

2月到3月初支那入境根本無需要戴手帶

連仔只識捉外國返黎戴手帶人士, 無諗過中國入境個班身上係咩都無

仆街call入按金真係好撚麻煩
我試過入遲幾分鐘，佢同我打撚左杷
我唔知以為仲渣住，諗住平倉收錢果陣，話我無貨

69我走架
但無咁既機會

樓主
你呢件事我20年前已經發現
成每場可能得你一個真人
睇住你來夾

有無諗 過呢個世界係圍住師兄你一個人轉?
其實你身邊所有人都係NPC
期指自然就係玩尻你一個人

我懷疑莊家見到老散入市
就夾你
靜市最易發生

做咩話俾樓豬知...

我有時懷疑我一買貨果一下，就會入左輸錢果個時空，而另一個我會去左贏錢既時空

有

我20年前果日就係咁
成日極低波幅極少成交
但我一入市買升果下突然大跌
等我平倉後個市上返原位

其實市場不嬲有一個詞成日講
叫夾倉
輕淡描寫講緊一件血淋淋既事

入返正題，我打暈自己一晚唔睇
唔知有冇斬獲呢？
希望仆街支牛咪send notice黎叫我入錢

我講多少少
我幫過證卷行做audit
所以知唔少內情
樓上幾個話人幻想既，唔需要理佢地
正一仆街

可唔可以喺分鐘圖上面mark你買/估個位？

屌佢我買兩張都夾鳩我？

半張都夾你, 有錢賺做咩唔夾

都睇唔清D位,淨係睇到我既血汗錢

仆街諗住係公司無聊無野做,賺下餐飯姐
輸撚左第唔知幾個一萬

佣金幾錢張?

試下有耐性坐耐d

買哂兩邊

你幻想下一日你只有一次trade, 拎一頭一尾, 你每日賺幾餐晏仔都得

來回22

你早上係咪已經賺咗唔少？
佢個走勢係有d柒啫 唔係撚你既
不過我通常3點都唔撚理佢 一嚟無波幅二嚟眼瞓

我30點都收貨食架啦，但無一次中

無賺過，全程都係輸

你早上唔係沽咗五張平均賺90點咩？

我指九點九到十點嗰度 行成咁算靚

開黎見你!

咁密點贏呀駛費都輸死你啦

你試吓trade少啲？
而家咁樣算ok la
不過不如再模擬吓先 睇吓唔同方法會唔會提升成功率
有啲位真係揼心口 e.g.9:58 係啲人見到唔對路所以沽 你仲要喺度平好倉 唔想講咁多

你入夠幾十萬賭一張細期就唔會搞9你

佢平左好倉咪岩，唔平輸死佢

真，d平台睇住你落d止賺止損位黎做野

好似又要升了

嘩 你掉轉方向做應該贏 sl都錯晒啦 今朝開236就知道dt一定係沽

輸死佢一次起碼可以反思
而家陰d陰d

偏要爭2-3 點唔到

世界因你改變

屌你老母,點同大戶鬥
美國咁撚多人失業,道指都爆升..搞乜撚野,
所有分析已經冇用
只有大戶們自己操作,想升就升,跌就跌

唔係掛
我開張細期都有人睇住我黎食？

屌佢老尾咁樣升,點樣合埋眼睇過夜呀?
我做唔到
完全唔知要點操作

利申:仲渣緊9438

渣定沽

或者咁講 柒如一通都係市場既莊家 當你經過佢做好 佢收到既倉位數據 再加上其他投行既數據 就知道要食邊一面

有一樣嘢叫market level

沽

點化解
求教